（雞胸撚討論）大家食緊邊隻即食雞胸？

有邊隻即食雞胸係比較滑
Optmeal IG廣告就賣到最行 但未食過

近排食緊greenfinity 味道都可以 但口感係偏少少鞋

有性趣 留名

留名都負皮 cls

唔係我俾

其實大家係邊度買？

有冇寫幾多g protein 想了解下
利申新手唔係太識

btw最近食開果D都係係hktvmall買

好撚核突 屎咁

見到都想嘔

韓國仔

7仔嗰隻其實係咪即食

比開我隻狗食

有網頁 IG

自己煮啦。

好難食
食開泡菜牌子已經覺得食緊屎
仲更加難食

自然反應睇到呢句再碌返上去負皮

凱晴g個胸

做完gym口痕想食鹹野先買舊頂肚
真心講 唔好食

見佢唔係雪凍已經忍緊手

館長

麻麻地